暴動案審結，社會原諒梁天琦 / 陪審團正在執行社會公義 | 細說中南海(第1節) 19年03月24日

暴動案審結，社會原諒梁天琦 /
陪審團正在執行社會公義 |
細說中南海(第1節) 19年03月24日